我係咪社交恐懼症？

去到新環境好驚同人講野
連行埋去問下人做緊乜野都驚